NB打機問題...

早兩買左部NB
玩D 3D既GAME 會卡...
個卡法係隔一陣就開始卡
大約卡2-4秒..

部機i5-7200 8GB RAM GX940MX 4GB

我玩個啲係普通ONLINE GAME 黎

打LOL就好順...

想問下邊度出問題?

卡你老母咩
Lag呀麻？

正常 完

鳩估HDD

網速

我部機係有ssd同hdd
咁lol放ssd 其他放hdd
真係會差咁多??
....

試下咪知

太熱 自動降頻

有無辦法搞??

買for notebook用嘅抽氣風扇，淘寶或者深水埗望下

有錢買埋notebook散熱板 不過散熱板效果冇抽氣扇咁好

買曬最多都係2 300左右

個d有撚用

買部gaming notebook 完

用抽氣扇都降到10度左右
散熱板就唔知

我部垃圾過樓主都可以玩到GTA5

全最低 fps30左右